果d乜撚野 應承我 xxxxx真係好嘔心

正正常常講唔得既 應乜撚野承 你邊撚個

拉

兒登仔唔肯接受現實就話人5毛

應承我 以為咪撚再講應承我

我應承你

又係你個gay佬

我都應承你

懶煽情

同意

agger

有冇例子？
未見過

屌一search大撚把
聽到都起雞皮

真
現實講得出呢啲說話嘅人多數都係虛偽撚

咁嘔心得唔得架🥰

不如轉講 求信任我 xxxxx 仲型啦

點睇呢類叫人"應承"自己的post?

好彩連登仲有少少正常人

不能認同更多

Same
好似老母咁煩

Mk

Pr公司嘅po
手足已經同pr公司合作

幾錢一個post

聽撚到咩應承我真係好想嘔

見到就頭痛